Python Telegram Bot 問題

最近我整咗個 Telegram Bot

自己測試就好順利，但俾巴絲打一試就有時會強制停Bot

Traceback (most recent call last):
File "Cangjielight.py", line 623, in
Bot.sendMessage(740064202, "error: Canjielight")
File "Cangjielight.py", line 618, in main

File "Cangjielight.py", line 600, in messageHandler

File "/home/myname/.local/lib/python3.5/site-packages/telegram/bot.py", line 65, in decorator
result = func(self, *args, **kwargs)
File "/home/myname/.local/lib/python3.5/site-packages/telegram/bot.py", line 90, in decorator
result = self._request.post(url, data, timeout=kwargs.get('timeout'))
File "/home/myname/.local/lib/python3.5/site-packages/telegram/utils/request.py", line 309, in post
headers={'Content-Type': 'application/json'})
File "/home/myname/.local/lib/python3.5/site-packages/telegram/utils/request.py", line 221, in _request_wrapper
raise Unauthorized(message)
telegram.error.Unauthorized: Forbidden: bot can't initiate conversation with a user

解決咗幾個Bugs，
但我搞咗勁耐都會出現呢個問題
請問下發生咩事

Bot.sendMessage(740064202, "error: Canjielight")

74xxxx 呢個user /start左個bot未？

巴打，如果佢冇Start的話，要點可以通知佢？

因為唔止一次，有唔同user_id 中招

無架，正如個error所講，tg bot 唔可以initiate未同佢講過野既user
最多你加個bot 入group, 係個group度同全世界講野

唔該晒巴打，
但我想問python 有冇重啟code?

你個python 唔係長期run緊架咩？ 做咩要重啓？

係長期Run 呀，
但如果有好似頭先嘅Error
就停止咗Run唔到，所以要重啟。

你用python-telegram-bot?
睇下呢篇幫唔幫到你
handle 返d exception 應該唔會成個program炒起要重啓

巴打有冇睇喺 bot 度留畀你嘅 feedback

啱啱？睇唔到，不如tg 我呀

唔該曬巴打，等我加返呢啲嘢入去先，試下今晚有冇事。。